政府想要警察陣亡

警員家屬訪問: 政府期待前線警察死亡. 應同示威者係罪人,香港示威者不要中政府的計.

支持警察！支持監警會！！！！！！